連登仔只防無差別攻擊唔夠, 仲要防無差別包容

我之前已經講過, 地圖炮同政治潔癖撚係反政府陣營入面最撚垃圾既2批人

地圖炮就將深藍, 淺藍, 淺黃, 搶自己飯碗既深黃, 甚至係曾經既PARTNER都視為敵人
左膠/政治潔癖撚就將深黃,淺黃,淺藍, 深藍, 甚至係共產黨都視為自己人

一個就當撚晒全世界都係敵人, 一個就當晒全世界都係自己人
其實就係2個極端, 你地只防無差別攻擊既地圖炮係唔夠, 仲要防埋無差別包容既左膠同政治潔癖撚

熱狗城邦就係呢類人, 14年就做地圖炮, 19年就做政治潔癖撚,一係就攻擊全世界, 一係就包容埋深藍同共產黨,唔撚好做任何反擊, 大家一撚定要加以提防

批判思考，唔好盲撐盲反
唔好乜都一刀切，好似之前靜靜雞同不割